{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001743",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 도르가 관광호스텔"
    },
    "text": "DORCAS統営市は保健福祉部の調査表によりTHE BEST優秀宿泊施設に指定されました。 統営の総宿泊施設214ヵ所のうち16ヵ所だけが指定された店です。 宿泊施設を利用する際には、利用規則を遵守してください。 人数が基準を超える場合、追加料金が発生し、平日は1人当たり10,000ウォンを、週末と祝日、繁忙期には1人当たり20,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 また、午後10時以前に入室することをお勧めします。ペットの同伴はできません。 個人の物品の保管は本人の責任であり、客室内では飲食、調理、喫煙が禁止されています。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可であり、施設の毀損や紛失に対する責任も本人にあります。 靴は下駄箱に保管してください。 防疫と消毒に関しては、観光ホステルで毎日自主的に消毒を行い、月に一度は外部の業者に依頼して防疫を行います。 また、手指消毒剤も備え付けてあり、毎日体温の確認も行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "DORCAS統営市はTHE BEST優秀宿泊施設指定されましたか？",
            "answer": "はい、DORCAS統営市は保健福祉部の調査表によりTHE BEST優秀宿泊施設に指定されました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を利用する際には、何を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "宿泊施設を利用する際には、利用規則を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超える場合、どのような追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数が基準を超える場合、平日は1人当たり10,000ウォン、週末と祝日、繁忙期には1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "はい、午後10時以前に入室することをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "個人の物品の保管は誰の責任ですか？",
            "answer": "個人の物品の保管は本人の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内で許可されている行動は何ですか？",
            "answer": "客室内では飲食、調理、喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "靴の保管場所はどこですか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管してください。"
        },
        {
            "question": "防疫と消毒についてはどのように行われていますか？",
            "answer": "観光ホステルでは毎日自主的に消毒を行い、月に一度は外部の業者に依頼して防疫を行っています。手指消毒剤も備え付けてあり、毎日体温の確認も行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 409
    }
}